其實班黑警退防線, 前線就要小心, 唔好一尾跟住佢地

不論612, 71 定係琴晚
612退入立法會再衝出黎
71撤離立法會再由外包圍
琴晚防線退後退到旺角再4面包圍
根本係一早部署好等你地變瓮中之鱉

而家黑警3次都係呢招
雖然我知現場冇人指揮冇人領導
但希望大家學精D, 唔好再中圈套,
唔想再有無謂犧牲

只想大家努力打贏佢
唔分化唔割蓆

自推希望多少少人睇到

為今日沙田推一推